‘非陰毛論’屯門友有冇覺得今日既飲用水好「拿」喉？

人住大興果頭，發覺今日煲出黎既水有d「拿」喉，飲完個喉轆仲有d灼灼地既感覺，係我身體問題定大家都係咁？

Tui

好似無變
啱啱試埋水喉水

唔通我吸得太多

住附近，啱啱試咗，好似無事

唔覺有問題

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟